法唔法國求婚真係好低賤

究竟咩人先會求